【屌鳩你班友，𠵱個 post 冇任何買賣建議】而家全世界都走去換美元，你哋諗吓之後會點？

英國脫鈎 => 英鎊貶值 => 換美元
支美貿易戰 => 人民幣貶值 => 換美元
香港時代革命 => 不信任港元 => 換美元
歐洲日本負息 => 美元仲有兩厘 => 換美元

美匯指數 keep 住走強，美國仲夠唔夠美元用？

美國銀行唔夠錢用，拆息開始出事，又會點？

你哋自己三思吓，諗吓而家咩嘢最保值，真係美元？

題外話：金、銀應該冇咁快回調完

咁咩錢最保直 人民幣？

一定要係貨幣？豬肉、煙酒、Lego 得唔得

假如惡性通脹嚟梗，揸乜貨幣都死

手持午餐肉

唔好講笑，諗起都恐怖，希望我係燈神，我所講嘅情況冇咁快出現

反支那唔緊要，都要反得明智，羊群效應換美元真係好事？

𠵱個世界仲有好多冇咁險司嘅險司紙

但唔係港元同人仔

全民撳爆總行 atm 換美金保平安 銀行call loan 然後支爆

> 美國銀行唔夠錢用，拆息開始出事，又會點？

講呢句說話嘅人太冇常識
唔夠美元，美聯儲局咪印多啲就得，印鈔機有手點可能唔夠

瑞士琺瑯

個個換美元又唔係個個攞現鈔，換完咪又係存返落美國銀行體系
美國銀行點樣唔夠錢用呀？水浸添啦

首先你要有美國銀行戶口

好驚？！

最簡單開個美股戶口

大佬，國際個美元pool邊有你講得咁易draw爆⋯

係喎， 仲諗住將我嗰100蚊換美元添， 萬一搞到 美元崩盤咪好大鑊？

你都識講，又開始印錢

但暫時美匯指數可能會企喺 99 附近托住，大家做好準備啦

至於鐘意將自己身家貶值嗰啲撚樣隨你

笑囉，冇咁快，但過多排你會見到一啲都唔好笑

根本支美兩國都充大頭，兩國經濟都危危乎

我等梗啲金、銀回夠就揸返

Good option

美金崩潰 =港元崩潰=香港真攬炒

冇人講過「唔撐美元」 = 「支持支港兩地」

連登仔𠵱啲二分批鬥思維，已經中咗中共暗中散播嘅毒，同當年紅衛兵有咩分別

香港仆街就梗㗎啦

換咩都好
首先要有錢
(我無)